東張西望Quote 錯post

班垃圾quote咗玫瑰痤瘡個post話係疑似死者
好撚心爬下文啦